紅隧收費站燒曬 重應唔應該封？ 定比市民無限出入 免費過紅隧

幾個月前 係有個咁既提意
聽日有機會做 但同三罷計劃撞左

想睇大家諗法

我個人冇意見
只係突然諗返起幾個月前 示威者開放紅隧 全港開心

只留一條線
俾啲車免費過
有免費過海更加多車嚟幫手塞！

大埔撚表示...WFC

未解封吐露港-->九巴唔會出車--> 紅隧唔太關我事......

但係對其他巿民黎講, 就好似派糖咁, 就好似响黨鐵站開哂閘機俾人過咁...
係開心既~

agree

其實可行 啲藍絲港豬仲唔多謝你 但係通嘅同時要確保到去poly條天橋要封到實

封就封晒啦 依家目的係三罷呀

佢地咁樣做同時係為左守住埋大?

我覺得隧道公司會照擺人出黎收 不過試下又無妨既

圍城必闕

推 當然都係現場手足話事
三罷4日 派少少糖 都唔錯

急!!!!!!!!葵涌邨要人要記者!!!!!!!

posh

幫手推吖

咁到時示威者要去問下佢啦

只留一條線

推呢個

平時冇封都塞，留一線仲唔谷爆輸精管？？

不過要考慮返埋大手足個風險同受既壓力

留一條路俾佢地免費過應該係最好, 因為又唔係封晒, 又有免費, 又可以塞

狗車扮gogovan 個d 怕唔怕木馬屠城？

紅日免費

推
埋大人要從防守角度
考慮一下
有concern就唔好勉強

免費呢個idea好呀

好似有d道理 個個湧去呢個位入

Agreeee

Push

免費

一定要封

之後封番會無哂雜物做路障

上邊話唔全開
推返d rb近自己個邊
一有事BBQ

推留一條路好啦

你班暴徒留條路比香港市民一日啦

黎明行動

解放紅隧，惠民。

同意！弓

留一條線先有人肯和你塞，封晒就實有人落車清rb
有得免費過海梗係好啦

星期六日免費過 話到明要塞

同意

啱

agree and adore
bro you are adorable

星期六日無工番先比佢地免費過海玩

佢平日都塞到仆街
開一條線啦

留一條生路比人免費過 啲人多謝你班學生都黎唔切 開一條路又係塞 開曬都係塞

放人出嚟收錢嘅話應該會仲塞？

的士佬會狗衝

推

應該封 6 - 10 點

之後全開

係呀可能connect埋一班職業司機！
理工手足敬請考慮下

用A1紙係每個收費站貼大大隻字 “免費 Free”

唔好困係自己既思考模式到
冇人會多謝你，因為都係勁塞同用多左好多時間你free 果d幫到幾多？
到時塞爆行唔到咪又係屌你地set rb
而是仲要增加風險。
除非你既目的係需要更多RB😏

大埔真係與世隔絕 如果一直未解封
你班牛屎仔可以係入面種草 自給自足嫁啦

照封
叫港豬自己游水返工

其寶呢招可以吸納曬大部分民意 順便做文宣 因為做文宣一定要清晰易明

有一條就會慢慢排隊 咁就會塞番出去 一樣做到效果 win win雙贏

AGGER

根本 收得太貴.
西隧 離撚晒普. .

今日落街市，乜鳩都賣晒

記得友善啲請啲職完離開先
或者淨係封咗auto個sensor

封左吐露港 新東啲手足可以係入面養牛種菜自給自足

屌呀 封d唔封d 封黎把撚咩

留返條生路

搞限時囉
放工時間開放咁
支持下啲罷唔到工既手足

收唔收錢都咁多人用...西隧就話啫...

mk衝左隊防寶出來 點解仲未見到紅燒狗肉？

非常同意 兩全其美

你宜家免費俾車過係無用的，之前都有試過。
後來政府睇返cam check車牌出信，全部無俾錢嘅都要俾返哂。

買隻大飛出城市啦 再唔買就加價啦
細個去歷史博物館睇幾廿年前既大埔都係咁

全部車流集中曬去西隊東隊 1 9樣
姐係好似吐露咁, 轉曬去大欖 朝早塞到仆街

仲有冇啲惠民嘅野有得做

我相信手足都打爆哂啦

一條路免費

變咗劫富濟貧嘅大俠

做好人定做醜人自己揀

咁叫咩三罷

封 目的係癱瘓香港

吐露港同大埔舊路一封左，基本上成個大埔同新北都被罷工咁制

拉

仲有得大欖走，唔洗止意阻我地返工

手足麻煩記得打埋港島出入口嗰部

Cam由手足處理
政府死都要收就係呢個嘔心政府嘅問題

我哋聽日直程可以搞職業司機感謝日
免費過紅隧
文宣又好做

只係開一條線比佢哋
仲可以有人幫手塞爆

點解唔騎牛出市區買？

封啦
係咪弱智？
萬一過左果啲係狗仔？
而家要搞佢經濟你仲開路？傻左？
你覺得開一條啲人就唔會屌你？
用腦啦

其實日日封唔係辦法

認真想知 宜家吐露港經科學園出唔出到九龍？

醒目

免費比人過！得民心梁山好漢

建議六日先開放

Pishhhh

我都覺得而家個程度係超越左當日個和理非氣氛
當日係想拉攏更多人所以諗住免費通過
但而家搞大三罷 我就覺得無必要做呢D

有人話經元朗出九龍

返工封 放工放

咁多車塞住喺度D狗搞你仲有顧忌
你亦可以選擇夜晚10點之後封住唔俾過

最緊要呢個係少有嘅惠民政策

一係試下放一日咩水溫？

答到口水都乾啦
吐露港 大埔公路全封
出唔到架
要出既
行林錦公路再兜啦

冇錯，收左差唔多50年錢，係時候嘔返出嚟

絕對係
諗清楚而家目的
你開一條仲加大左poly管理路要交通壓力
人手已經不足
而且完全諗唔到免費開一條有咁好處

咁咪得

一條免費行車

咁樣做其實有機會可以解放被困理工嗰班手足
等佢哋唔使長期守住條紅隧

俾人解左可以我哋再節流

咁真係好on9 來回加埋都四五粒鐘
不如唔好返

啱阿，分時段
唔會影響到行動嘅效果，又可以話俾市民聽手足同“真暴徒”嘅分別

d市民免費過海應該好爽

返工時段塞，晏啲就免費開放

我要返工啊，無人阻到我

一條線OK 全開任過好難防狗

藍絲眼中唔會覺得惠民，佢覺得你一條都唔應該封
而且你要長期擺人手去管理果條路會增加手足負擔
實際操作會變得更䌓複困難，可變數都大左

其實留一線，加上免費用紅隧會有大堵塞，一黎籠絡下港豬，二黎阻擋警車。

我知有人真係咁做 仲搭埋的士添

有冇親身塞車塞到企係公路
早幾日塞吐公由獅隧到馬場用左6個鐘以上，走走停停塞到熄匙落車煲煙
我唔知當時大學橋底咩情況，但keep住隔一陣就郁啲人都無鼓譟
後來差佬嚟到完全封死條路，身邊啲啊叔第一個反應係屌鳩差佬，
本身等多一個鐘就碌到過大埔，依家竟然唔俾行要出返九龍
所以話，慢車塞車一批批放唔緊要，有等到嘅希望啲人就唔會嘈
依排rb 有啲擺到s 形咁，啲車都係3合1線無人得閒落車清另外兩條

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

最好開直升機返工

點解班狗今日會完全由得紅隧陷落

免費過反而仲好

真係諗唔明 無交通返唔到工老闆邊炒得你 係都要為難自己做咩

可行既話
星期一至五塞
星期六日免費行車

所以覺得佢哋想打民意

我哋更加要打民意

我有fd今日真係由大埔去上水去大欖再去尖東返工，之後同一路線返大埔

佢頭先話聽日打撚死佢都唔會再返

大埔居民可以答你 其實除左返工仲有其他原因要出九龍

惠民措施遲啲先搞啦，宜家最緊要守理大呀

識玩但要搵人遠d哨，防止差佬封路派差佬車入

西隧貴撚到仆街，如果都有免費就好啦，

俾狗封左，同埋佢地專登唔清，射個波俾暴大

諗法係好
但星期六日諗住搞和理shop
其實有無車會用紅隧

如果我用十倍價錢向大埔賣日用品，你覺得有幾多人會幫襯?

留一線

聽日可以當派下糖

大把港豬

即係封紅隧對政府無用

應該清RB，變相免費使用

星期日咪比免費行囉 翻工日子全封

唔撚比過

手足試吓踩單車啦
30分鐘出到沙田

過多幾日有
前題係仲塞緊
其實六日要通一通
唔係野都冇得食
我fd個老豆塞咗幾日冇返屋企
如果太大影響會積民怨
圍城必（唔知乜）物極必反

通兩日塞五日岩岩好

甴近平！

死守同雨革一樣，popo 有得你地慢慢玩，最後士氣全失。

如果真係死守，放番來回一條行車線仲好，等d車窒住慢慢過，個效果仲好過你封晒，因為條車龍一定會倒灌各區

渣車撚係會明多Ｄ

how about 西隧

開一條 大家有得過就得

可以試吓，最好嘅RB ,就係車海

認真 清唔清好？

塞車其實係天然路障

咁如果你個狀況係冇兜路，仲係到等。然後佢開返條路，你會感謝佢唔屌佢？

做到的話當然更好

但係嗰度好難佔
仲要係中資公司管理

星期六開始免費

我地要堅持到星期五

其實我覺得留返少少車會好啲，始終有車喺度啲狗都好難做嘢

你的圍三缺一，中大

唔洗做咁盡，星期五happy Friday 免費過大家開心，反正依家係三罷前哨戰，真三罷係工會成立後可以再將佢地一軍

中資紅底更加要

真

正

西隧唔好諗 長期有狗stand by

唔小心負皮 sor

推比poly睇

唔好一味覺得會係自己問題 自我閹割得唔得
民怨可以係怪政府 點解要三罷? 就係希望用發民怨比壓力政府
加上大欖可以出到九龍, 根本唔會有補給問題

你話暴大清？冇可能啦，清左仲講乜三罷

大埔人呢幾日係辛苦，不過忍耐下啦

推比Poly

但你覺得可以持續到幾時先，總有一日要通架喎

上水，粉嶺人咪仲慘，大埔已經好好多

而家死左狗鐵
坐巴士好緊要
呢幾日北區手足要出入 OR 一般人番工真係要兜大西北
大欖 > 西隧
真係留條路行下好...

北區用大欖方便啲

交俾暴大手足決定

覺得可以考慮

撐呢個，智慧型進擊!!!

成個禮拜無返工
樓下咩野食都無晒
過多兩日要踩單車出城買喇

免費紅隧
再講政府無能
手足做番野
好正常啫

咁咪要加大力度指責班狗，封住條吐露港做乜春，而唔係怪責暴大學生

Agger
不割蓆 但要接受現實

認真 如果衝狗Road block去清RB
會唔會俾手捉打

你認為你可以越過班狗走出去咩係咪傻撚左

同埋唔洗俾錢西隧賺
西隧老細係中信
紅底機構
呢排日日塞西隧
就等如送錢俾支共洗

其實吐公唔重兵 至少睇cctv同相冇見到

星期六日應該比人哋免費任用
暢通無阻

2條ok?

留來回各一線 免費過紅隧

唔洗rb都大把平民做車龍

班狗又唔可以做野

推！

有冇拆cam？ 影到車牌會唔會寄信收返隧道費

y not 西隧？

無用 之前有次爆完 朋友過 過幾日後收到信叫佢比錢

推
聰明仔

其實港豬咁鐘意返工，紅隧死左都阻唔到佢返

其實大家要諗下紀律問題 再落去會輸
例如封路 有冇考慮留個車位比救護過 封路前有冇先做好準備 我今日見到有啲係就咁埞入路 差啲撞到車 啲車中咁高速入嚟 撞到一定鈔 塞滿車 一個咁好嘅時間 點解唔攞個大聲公 好聲好氣咁解釋 日日同司機嘈
唔好再擋記者鏡頭 有人用手直接禁人相啦popo都唔會啦
比街人影 未走過去慢慢解釋 成日都唔同人溝通 一黎就私了
態度語氣好緊要 做野要諗下自己係示威者 唔係暴徒 影相姐 又冇攞刀 少推撞一定有 唔洗下下拳頭行先 啲設施有啲阻到運作就得 有啲無仇冇怨嘅 爆到咁勁 比你光復香港之後都有排用唔番

我覺得可以留兩條
淨留一條作用不大 同樣塞到仆街啲人都會屌鬼

我宜家已經做緊呢d野啦
暴大都有好多手足都冇屋企返啦。
其實明白大家都辛苦
林鄭點解當初唔肯停課？
咪就係睇死大家得一兩日貨仔囉。
最後佢咪又係跪左
大家諗下三擺原意係咩先
當然大家都可以一齊討論如何補給

落暴大啦
暴大大把嘢你食，你幫手就得
清潔、駐守、建築、裝備、快閃，樣樣嘢都要人呀

免費過紅隧

會唔會太醒

林錦順暢到不得了喎

E橋攻既話就要放人守P橋，Y Z CORE放哨防包抄，A CORE小心所有去G/F既人

真

[正視聽]邊撚個再話大學據點係佔中2.0或者鼓吹棄守一律為風向分化撚

Agree

其實日日每邊留一個車位未得 啲車自然會塞 又唔會比屌封死哂 塞緊車又可以喧傳真三罷

正呀依個

開一條行車線
然後免費
同時做曬兩樣
塞得嚟唔引起太大反感
逢星期五 紅隧感謝日

11.15 旭日行動

推返上去先啦

開一條綫 同時鼓勵市民踩單車過紅隧
推廣環保交通

一條定兩條要睇吓現場情況先決定到

宜家係班狗專登唔清同封晒，關學生撚事

如果可以成條紅隧都係文宣都幾壯觀
不過怕影響結構同埋安全都係諗下算

呢個推 唔係不如唔好講咩罷工

建議有手足set rb時加入
公關組 - 播大聲公、舉牌舉旗宣傳行動原因以及同市民溝通
新獸召喚組 - 公關組談判破裂，有人想鶳手足時（唔好）召開神獸

最好有禮貌地安排d車出入，中立派表示多謝

ok wor

開一條=贏盡民心

我覺得幾好架 不過助攻唔到三罷
最好係星期六日免費過 ？橫掂都已經星期五了

路就留一條過唔到唔關示威事 popo封哂就係popo問題

推 支持局部免費

留一效果可能仲好！D司機一聽到feel仲唔喪用紅隧咩！同時真係有機會搞到全九大塞！

大家一定要方向正確 希望喧傳比各大學

又上熱門

正好相反
應該起幾層磚牆來圍封
齋解磚牆都需要好耐
等取締慢慢解封喇

呢一兩日popo寧願打西灣河香港仔上水都唔打紅隧吐露港似係想學雨傘咁積民怨
而因為佢將個波拋咗畀我地
如果我地話開放一條線免費通車就變咗將個波拋返畀佢地
但要咁做一定要大肆宣傳話開通
而且有條件
類似係因為政府回應咗一個訴求我地就開一條
每回應多個就開多條
完全將我地既行動同目標掛鉤
唔使再曬時間答咩堵路同民主有咩關係之類既問題
細節就由前線手足再傾
當然都要顧及返人手同安全問題
歡迎討論

緊係唔比佢地過啦
佢地要返工啊

唔應該開 要開都係有準備狗進攻 開行車線俾車行再塞死佢 斷咗d 快速增緩

之後d車會收到信，要補交$20

呢個幾好

紅隧係春袋，要全封！你估隧道入無cctv?
d車過完之後會收到信，要補交錢！唔好左膠啦

佢收錢係政府嘅錯
你過紅隧本身都要俾錢

僥倖免費嘅我哋贏埋掌聲

仲有平時星期五晚佢開晒咁多條線都塞到九彩你覺得開一條會唔會塞
間接亦都有效果

我試過衝，之後收到信要俾返錢！所以無免費呢樣野！

今次有準備多啲或者可以封埋隧道入面嘅cam

再者呢一招主要係將個波拋番比政府
係佢收你錢

隧道入面好撚多cctv
想單管雙程，定雙管雙程

Psychology

應該咁講手足
最終需唔需要俾錢比較次要

主要係我可以唔塞死
但又有塞嘅效果
以及將個波拋番比對家
同有贏民意嘅機會

埋大手足唔該大大隻字寫住免費係橋上面
1,指比司機行邊條
2,影相後可spread 開去話比全港知

你幾分鐘幾十架車就話可以逐架車寄信去收返錢
現在係成日嘅車流量 寄信都蝕死你啦

可以一試

正解！

建議星期六日 報答市民日

支持免費過海

啱呀,唔好去咁盡

呢個好似ok

踩單車就出到

Agger

Good action

Gogogo

屌你老母咩番工

poly 決定權係你地到
因為你地先係真正勇敢既香港人
安全為上
最後結果如何 香港人一齊負責

咪搞咁多啦

佢咪free 自出自入 樓上要封扔野落去就封到

夷平左啲收費站先啦

古人智慧

可以試下 反正一條線同唔開差唔多塞

諗得過喎

推 中大個邊都開一條

推
中大手足開一條線
理大可以真係部署配合都開一條線
俾車免費過

睇完聽日中大咩效果先

Agger!!

push

燒曬都可以收費 佢搵個人企係道就得
就樣擺個箱 d司機都會俾錢 (就算唔擺都照俾錢放落)
放1條線可以試下